嘩，屌，雪兒整客整到唔認得

嘩，屌，雪兒整客整到唔認得

？

整容

有冇相 比佢block撚左

圖?

邊個雪兒？

打botox過度
成塊面硬撚晒姐

個樣好膠